旺角站月台變左咁撚樣

封印邪靈

一早有啦 上星期

諗起果D烤鴨爐

好耐無坐過
真係好樣衰

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

屌真係運乜春都冇人知

去搭車定去火化？

防偷窺，方便廝殺列車

燒鵝